入嚟廣傳今日行動資訊

16Feb 2月16日（日）：

【反對南葵涌診所作為武漢肺炎指定診所 - 環邨大遊行】
時間 : 11:00
地點 : 信義學校側行人路空地集合
✅已獲發不反對通知書

【守護長沙灣 - 反對政府用長沙灣賽馬會作指定肺炎診所】
時間 : 14:00
地點 : 李鄭屋邨信儀樓對出
✅已獲發不反對通知書

【西貢抗肺炎措施 - 居民咨詢會】
時間 : 14:00
地點 : 西貢紙船公園
✅已獲發不反對通知書

【保護火炭集會】
日期 : 2月16日 (日)
時間 : 17:00
地點 : 山尾街遊樂場
✅集會已獲不反對通知書
❌但遊行遭反對

推

進攻診所消滅病菌 消滅支那人

繼夜餐之後要再去睇病 吸乾紅十字會嘅血